急！尋人！我朋友唔見咗！

借帳開post
尋人
全名：布嘉慧
身高：155-158cm
年紀：21歲

我朋友10月5號星期六大約晚上9:00去荃灣唱通宵K
大約係當晚10:07同屋企人失去聯絡
當時係身穿米白色褸，灰白色衫，黑色長褲
好大機會會係荃灣或者黃大仙出現

有發現請聯絡
51723882
68515165
69991891

佢屋企人同朋友都好擔心佢，好希望快啲搵返佢

推

推呀！！

push

推！！！！！

隔離po唔係話揾到？